[新手]有咩化妝品推介

7月去旅行 想靚靚咁見人
有無咩控油既粉餅推介 我而家用緊個隻一個鐘頭到就開始出油同埋溶妝 同埋想搵好用既唇膏同眼線筆

Ysl唇膏

推一推

Mac studio fix 遮瑕持久
新手用mac lipstick啦百幾蚊大把色
Eyeliner就kiss me

咩色好睇

sorry我覺得好難用
假潤
用完死皮即刻出黎開party

giorgio armani

唇膏粉底都好用

粉底用開bm
幾好用

粉底用緊nars/bobbi brown 前者遮瑕強 後者自然啲
眼線用moteliner
唇膏 我咀乾 鍾意用three既唇蜜 好潤但佢好易甩

Ysl Armani係loreral group 狗也不屌